\subsection{Tabula "Questions\_universityparametermap"}

    Sākotnēji bija doma, ka varēs piesaistīt attiecīgo jautājumu rezultātus pie attiecīgās universitātes un programmas,
    bet izrādījās, ka piesaistīt jautajumus ir pavisam nevajadzīgi, tapēc šī tabula nekur sistēmā netiek izmantota.
    Tomēr vēsturisku iemeslu dēļ šī tabula ir palikusi sistēmā.

    % Questions_universityparametermap
    \begin{table} [H]
        \centering
        \caption{"Questions\_universityparametermap"}
        \label{tab:umap}
        \begin{tabular}{ |c|c|c|c|}
            \hline
            id   & score & parameter\_id & university\_id \\
            \hline
            NULL & NULL  & NULL          & NULL           \\
            \hline
        \end{tabular}
    \end{table}